﻿ Thêm một hãng điện_thoại mới vào Việt_Nam
Pantech là tập_đoàn sản_xuất cả điện_thoại_di_động công_nghệ GSM và CDMA . Tuy_nhiên , do thị_trường di_động Việt_Nam hiện đang phát_triển mạnh các mạng di_động công_nghệ GSM , nên các máy điện_thoại_di_động Pantech vào Việt_Nam sẽ chủ_yếu tập_trung phục_vụ cho mạng di_động GSM .
Theo dự_kiến , giá bán một chiếc điện_thoại_di_động Pantech thấp nhất khoảng 1,2 triệu đồng và cao nhất khoảng trên 6 triệu đồng .
Pantech sẽ đưa vào thị_trường Việt_Nam các máy di_động đa_dạng , gồm đầy_đủ các chức_năng như quay_phim , chụp ảnh , xem video , nghe nhạc , nghe radio …
Tại_Hàn_Quốc , điện_thoại_di_động Pantech đứng thứ_hai trên thị_trường ( sau Samsung ) với 28% thị_phần .
KHIẾT_HƯNG
